立場YouTube 得5萬訂閱？！

開左幾個月都仲得5萬
你班連登仔仲唔subscribe

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

推1

推2

推3

推4

一早sub左, 如果佢youtube開埋live唔止呢個數

推

好早已經 subscribed

再推